奉勸同警犬拍緊拖嘅拿拿林分手啦

你地都唔想無哂身邊嘅朋友架
身邊個個人係會亂咁打人
係會對市民用暴力
你諗下第時你點同個仔女講爸爸係咩人
無呀佢最叻就係打人架啦

奉勸大家真係趁早分手唔好令自己第時後悔

至於結左婚個啲
我真係恭喜你囉

呢個先可能係開槍個條友

都係警犬唔洗分得咁仔細

都係警犬唔洗分得咁仔細
但係講錯人 唔好架 冇開槍講到有開槍 開左槍之後冇人講

冇開槍講到有開槍(一開始個條友) 開左槍之後冇人講(呢條友)

真 女仔都圍歐
又有暴力傾向控制唔到情緒
冇人性冇良心
遲早到家庭暴力

其他野唔知，但十個有九個都係長期雞蟲

係10個又10都係

同黑警結婚肯定日日都比佢打

認同
點同身邊d fd講另一半係隻狗

物以類聚 嫁得狗點會唔係做雞

可能依幾日冇示威者打會拎佢地出氣當沙包

[呼籲]發覺好多黑警del晒自己fb passing out啲相